已登記選民中，出生地為中國的人數約17.5萬，佔53.8%；而出生地為本澳的人數約12.8萬，佔整體約39.4%。

【愛瞞報道】
選民登記冊今起展示 第七屆立法會選舉32.5萬選民

第七屆立法會選舉將於今年舉行，行政公職局今（19日）起連續十日展示選民登記冊，登記冊展示期間，任何選民如發現其選民資料錯誤或缺漏，可以書面向公職局提起聲明異議以作更正或補充。
據行政公職局數據顯示，有權參與今屆立會選舉（即2020年12月31日或之前登記）的選民有32萬5千人，當中15,903人為2020年新登記選民。
．花地瑪堂區仍為最大票倉
已登記選民中，出生地為中國內地的人數約17.5萬，佔53.8%；而出生地為本澳的人數約12.8萬，佔整體約39.4%。
以堂區計算，屬北區的花地瑪堂區依然是最大票倉，選民人數約14.4萬，佔44.3%。
新登記選民中逾五成於內地出生
2020年15,903名新登記選民中，出生地為中國內地的人數為8,945人，佔56.3%；而出生地為本澳的人數為6,078人，佔38.2%。在年齡方面，30歲以下新登記選民有6,497人，佔新登記人數40.8%。
選民登記冊在公共行政大樓地下大堂展示，展示時間為2021年1月19日至2021年1月28日早上9時至下午6時，中午不休息。

珠海市沃門區

推